健身啲肌肉係咪大啲？

話說我同朋友身高體重都差唔多
但身形就差好遠
佢體形明顯大隻好多
同埋佢本身都有健開身
諗緊係咪健身啲肌肉會大啲？

我 : 186cm, 68kg
朋友: 182cm, 68kg

1999

唔係，通常健身d 肌肉會細d

我意思係 兩個人同樣身高體重
咁係咪做開gym嘅人體形會大好多？

因為人地體重集中係肌肉度

你係脂肪到

完。

180以上 70唔到
大隻得去邊

骨架身型比例，
佢天生膞夠橫，
無操過都睇落大隻過你

186cm 68kg
BMI唔夠20
瘦骨仙

樓主有無腦嫁？？
健身就係為左肌肉大

梗係啦, 健身就係為左肌肉大

唔同操法 對肌肉大細 爆發力 持久力 差好遠囉

我都想有啲肉地 食極都唔肥

我就真係成碌竹
但佢就睇落大隻好多
隻手臂都粗我2倍咁
同樣68kg 點解差咁遠

有操點都大過無操啦 理閪你點唔同操法

肌肉細過脂肪
但同樣體重
佢身形睇落大過我好多

係

如果唔係啲人做gym把撚呀

屌
又一個無腦
鬼唔知唔同操法會有唔同咩
練肌力，肌肥大，肌耐力都好
都大撚過樓主無操啦
懶撚醒咁衝出黎

與其問點解
不如你跟佢操仲好啦
淨係識問點解同羨慕唔會有任何改變
利伸：本身179 得55kg重 9%體脂 瘦到仆街
操左兩年變左73kg 11%體脂 肯改變 你都可以大隻過你朋友

係咪iq題嚟？ 你地一樣重 你又高嗰佢 咁佢睇落咪大隻啲囉 你試下比較下190同160 但係都係一樣重 睇下邊大隻...

屌呢樣真 好撚羨慕